有冇人睇緊卡啦屋企

翁慧德

有啊

翁慧德條腳

常威夫人你都敢丁
你仆得街喇

常威唔係玩大陸妹咩我幫佢慰妻

卡啦永遠OK